(this.webpackJsonpkanji_drill=this.webpackJsonpkanji_drill||[]).push([[0],{25:function(e,n,s){},34:function(e,n,s){},40:function(e,n,s){"use strict";s.r(n);var r=s(0),i=s.n(r),o=s(8),t=s.n(o),a=(s(34),s(25),s(14)),u=s(67),q=s(64),w=s(62),d=s(66),c=s(63),m=s(65),p=[{id:1,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u5fc3\u306e\u3053\u3082\u3063\u305f\u8a69",answerForm:"\u5fc3\u306e\u3053\u3082\u3063\u305f[\u3000\u3000]",answer:"\u3053\u3053\u308d\u306e\u3053\u3082\u3063\u305f\u3057"},{id:2,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u304b\u3093\u5b57\u306e\u5b66\u7fd2",answerForm:"\u304b\u3093\u5b57\u306e[\u3000\u3000]",answer:"\u304b\u3093\u3058\u306e\u304c\u304f\u3057\u3085\u3046"},{id:3,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u30c0\u30f3\u30b9\u3092\u7fd2\u3046",answerForm:"\u30c0\u30f3\u30b9\u3092[\u3000\u3000]",answer:"\u3060\u3093\u3059\u3092\u306a\u3089\u3046"},{id:4,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u5546\u58f2\u3092\u3059\u308b",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u3059\u308b",answer:"\u3057\u3087\u3046\u3070\u3044\u3092\u3059\u308b"},{id:5,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u52d5\u7269\u3092\u305d\u3060\u3066\u308b",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u305d\u3060\u3066\u308b",answer:"\u3069\u3046\u3076\u3064\u3092\u305d\u3060\u3066\u308b"},{id:6,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u5927\u304d\u304f\u52d5\u304f",answerForm:"\u5927\u304d\u304f[\u3000\u3000]",answer:"\u304a\u304a\u304d\u304f\u3046\u3054\u304f"},{id:7,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u7269\u8a9e\u3092\u8aad\u3080",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u8aad\u3080",answer:"\u3082\u306e\u304c\u305f\u308a\u3092\u3088\u3080"},{id:8,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u53e4\u3044\u66f8\u7269",answerForm:"\u53e4\u3044[\u3000\u3000]",answer:"\u3075\u308b\u3044\u3057\u3087\u3082\u3064"},{id:9,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u672c\u3092\u958b\u304f",answerForm:"\u672c\u3092[\u3000\u3000]",answer:"\u307b\u3093\u3092\u3072\u3089\u304f"},{id:10,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u540d\u524d\u3092\u3064\u3051\u308b",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u3064\u3051\u308b",answer:"\u306a\u307e\u3048\u3092\u3064\u3051\u308b"},{id:11,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u56db\u5206\u97f3\u7b26\u306e\u3057\u308b\u3057",answerForm:"[\u3000\u3000]\u306e\u3057\u308b\u3057",answer:"\u3057\u3076\u304a\u3093\u3077\u306e\u3057\u308b\u3057"},{id:12,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u5bb6\u65cf\u3065\u308c\u306e\u304d\u3083\u304f",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3065\u308c\u306e\u304d\u3083\u304f",answer:"\u304b\u305e\u304f\u3065\u308c\u306e\u304d\u3083\u304f"},{id:13,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u8449\u3063\u3071\u3092\u3042\u3064\u3081\u308b",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u3042\u3064\u3081\u308b",answer:"\u306f\u3063\u3071\u3092\u3042\u3064\u3081\u308b"},{id:14,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u5c71\u304c\u3053\u3046\u8449\u3059\u308b",answerForm:"\u5c71\u304c[\u3000\u3000]\u3059\u308b",answer:"\u3084\u307e\u304c\u3053\u3046\u3088\u3046\u3059\u308b"},{id:15,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u4eca\u671d\u306e\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9",answerForm:"[\u3000\u3000]\u306e\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9",answer:"\u3051\u3055\u306e\u306b\u3085\u30fc\u3059"},{id:16,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u4eca\u65e5\u306e\u3088\u3066\u3044",answerForm:"[\u3000\u3000]\u306e\u3088\u3066\u3044",answer:"\u304d\u3087\u3046\u306e\u3088\u3066\u3044"},{id:17,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u306e\u958b\u5e97",answerForm:"\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u306e[\u3000\u3000]",answer:"\u3059\u30fc\u3071\u30fc\u306e\u304b\u3044\u3066\u3093"},{id:18,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u6bcd\u3055\u3093\u3092\u3088\u3076",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u3088\u3076",answer:"\u304b\u3042\u3055\u3093\u3092\u3088\u3076"},{id:19,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u8349\u306e\u5b9f\u3092\u3068\u308b",answerForm:"\u8349\u306e[\u3000\u3000]\u3092\u3068\u308b",answer:"\u304f\u3055\u306e\u307f\u3092\u3068\u308b"},{id:20,questionType:"\u8aad\u307f\u4eee\u540d\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u5b9f\u308a\u306e\u79cb",answerForm:"[\u3000\u3000]\u306e\u79cb",answer:"\u307f\u306e\u308a\u306e\u3042\u304d"},{id:21,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u3053\u3053\u308d\u306e\u3053\u3082\u3063\u305f\u3057",answerForm:"[\u3000\u3000]\u306e\u3053\u3082\u3063\u305f[\u3000\u3000]",answer:"\u5fc3\u306e\u3053\u3082\u3063\u305f\u8a69"},{id:22,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u304b\u3093\u3058\u306e\u304c\u304f\u3057\u3085\u3046",answerForm:"[\u3000\u3000]\u306e[\u3000\u3000]",answer:"\u304b\u3093\u5b57\u306e\u5b66\u7fd2"},{id:23,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u3060\u3093\u3059\u3092\u306a\u3089\u3046",answerForm:"\u30c0\u30f3\u30b9\u3092[\u3000\u3000]",answer:"\u30c0\u30f3\u30b9\u3092\u7fd2\u3046"},{id:24,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u3057\u3087\u3046\u3070\u3044\u3092\u3059\u308b",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u3059\u308b",answer:"\u5546\u58f2\u3092\u3059\u308b"},{id:25,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u3069\u3046\u3076\u3064\u3092\u305d\u3060\u3066\u308b",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u305d\u3060\u3066\u308b",answer:"\u52d5\u7269\u3092\u305d\u3060\u3066\u308b"},{id:26,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u304a\u304a\u304d\u304f\u3046\u3054\u304f",answerForm:"[\u3000\u3000]",answer:"\u5927\u304d\u304f\u52d5\u304f"},{id:27,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u3082\u306e\u304c\u305f\u308a\u3092\u3088\u3080",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092[\u3000\u3000]",answer:"\u7269\u8a9e\u3092\u8aad\u3080"},{id:28,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u3075\u308b\u3044\u3057\u3087\u3082\u3064",answerForm:"[\u3000\u3000]",answer:"\u53e4\u3044\u66f8\u7269"},{id:29,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u307b\u3093\u3092\u3072\u3089\u304f",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092[\u3000\u3000]",answer:"\u672c\u3092\u958b\u304f"},{id:30,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u306a\u307e\u3048\u3092\u3064\u3051\u308b",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u3064\u3051\u308b",answer:"\u540d\u524d\u3092\u3064\u3051\u308b"},{id:31,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u3057\u3076\u304a\u3093\u3077\u306e\u3057\u308b\u3057",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3077\u306e\u3057\u308b\u3057",answer:"\u56db\u5206\u97f3\u7b26\u306e\u3057\u308b\u3057"},{id:32,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u304b\u305e\u304f\u3065\u308c\u306e\u304d\u3083\u304f",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3065\u308c\u306e\u304d\u3083\u304f",answer:"\u5bb6\u65cf\u3065\u308c\u306e\u304d\u3083\u304f"},{id:33,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u306f\u3063\u3071\u3092\u3042\u3064\u3081\u308b",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u3042\u3064\u3081\u308b",answer:"\u8449\u3063\u3071\u3092\u3042\u3064\u3081\u308b"},{id:34,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u3084\u307e\u304c\u3053\u3046\u3088\u3046\u3059\u308b",answerForm:"[\u3000\u3000]\u304c[\u3000\u3000]\u3059\u308b",answer:"\u5c71\u304c\u3053\u3046\u8449\u3059\u308b"},{id:35,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u3051\u3055\u306e\u306b\u3085\u30fc\u3059",answerForm:"[\u3000\u3000]\u306e\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9",answer:"\u4eca\u671d\u306e\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9"},{id:36,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u304d\u3087\u3046\u306e\u3088\u3066\u3044",answerForm:"[\u3000\u3000]\u306e\u3088\u3066\u3044",answer:"\u4eca\u65e5\u306e\u3088\u3066\u3044"},{id:37,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u3059\u30fc\u3071\u30fc\u306e\u304b\u3044\u3066\u3093",answerForm:"\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u306e[\u3000\u3000]",answer:"\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u306e\u958b\u5e97"},{id:38,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u304b\u3042\u3055\u3093\u3092\u3088\u3076",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u3088\u3076",answer:"\u6bcd\u3055\u3093\u3092\u3088\u3076"},{id:39,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u304f\u3055\u306e\u307f\u3092\u3068\u308b",answerForm:"[\u3000\u3000]\u3092\u3068\u308b",answer:"\u8349\u306e\u5b9f\u3092\u3068\u308b"},{id:40,questionType:"\u6f22\u5b57\u3092\u66f8\u3053\u3046",question:"\u307f\u306e\u308a\u306e\u3042\u304d",answerForm:"[\u3000\u3000]\u306e[\u3000\u3000]",answer:"\u5b9f\u308a\u306e\u79cb"}];function y(){for(var e=Array.from(p),n=e.length-1;n>0;n--){var s=Math.floor(Math.random()*(n+1)),r=e[n];e[n]=e[s],e[s]=r}return e[0]}var F=s(4),l=function(e){var n=i.a.useState(e.question.questionType),s=Object(a.a)(n,2),r=s[0],o=s[1],t=i.a.useState(e.question.question),p=Object(a.a)(t,2),l=p[0],T=p[1],j=i.a.useState(e.question.answerForm),h=Object(a.a)(j,2),b=h[0],O=h[1],x=i.a.useState(e.question.answer),f=Object(a.a)(x,2),v=f[0],g=f[1],C=i.a.useState(!1),S=Object(a.a)(C,2),k=S[0],N=S[1],B=Object(F.jsx)(u.a,{className:"Card",children:Object(F.jsxs)(w.a,{children:[Object(F.jsx)(c.a,{variant:"h6",component:"h2",children:"\u56de\u7b54"}),Object(F.jsx)(c.a,{variant:"h3",component:"h2",children:v})]})});return Object(F.jsxs)(u.a,{className:"Card",children:[Object(F.jsxs)(w.a,{children:[Object(F.jsx)(c.a,{className:"CardTitle",color:"textSecondary",gutterBottom:!0,children:"\u6f22\u5b57\u30c9\u30ea\u30eb"}),Object(F.jsx)(c.a,{variant:"h6",component:"h2",children:r}),Object(F.jsx)(c.a,{variant:"h3",component:"h2",children:l}),Object(F.jsx)(c.a,{variant:"h3",component:"h2",color:"primary",children:b}),Object(F.jsx)(m.a,{open:k,onClose:function(){N(!1)},"aria-labelledby":"simple-modal-title","aria-describedby":"simple-modal-description",children:B})]}),Object(F.jsxs)(q.a,{children:[Object(F.jsx)(d.a,{size:"large",onClick:function(){N(!0)},children:"\u7b54\u3048\u3092\u898b\u308b"}),Object(F.jsx)(d.a,{size:"large",onClick:function(){var e=y();o(e.questionType),T(e.question),O(e.answerForm),g(e.answer)},children:"\u6b21\u306e\u554f\u984c"})]})]})},T=function(){var e=y();return Object(F.jsx)("div",{className:"App",children:Object(F.jsx)(l,{question:e})})},j=function(e){e&&e instanceof Function&&s.e(3).then(s.bind(null,69)).then((function(n){var s=n.getCLS,r=n.getFID,i=n.getFCP,o=n.getLCP,t=n.getTTFB;s(e),r(e),i(e),o(e),t(e)}))};t.a.render(Object(F.jsx)(i.a.StrictMode,{children:Object(F.jsx)(T,{})}),document.getElementById("root")),j()}},[[40,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.43f6fbf7.chunk.js.map